強制檢疫既朋友比左隻貓我暫養有咩要注意

唔問你朋友

唔好愛上左隻貓

如果你屋企冇裝窗網記得關好窗(窗花闊超過1寸都分分鐘穿到過去) 唔係變空中飛貓....(啋

圖呢？

貓貓已用寵物專用消毒噴過 有無巴絲知寵物使唔使檢測

正苦唔會要求寵物做檢測
做法同你朋友一樣
一係個緊密接觸者搵親朋好友接走
一係漁農處暫時接管

會唔會傳染就答你唔到

無窗花少少都唔好開窗
出入望住腳底小心隻貓鼠出去唔知

網站講有 我打去問又話無

我放籠唔會放佢出黎 屋企亂亂地

貓砂就咁放係紙皮度搵個兜啦

吾好比人食既野佢食 吾好比朱古力佢食同掂到 吾好比佢掂到酒精 注意拖地或消毒酒精 最好吾好開窗

已更換

廁所咁細點去

用貓零食哄佢

夠嫁喇

暫時未肯食我裝係兜既食物 要我擺係手先會食

厚少少D沙 起碼唔好見底
其他咁暫時OK
得閒既俾佢放下風 放下電

就咁睇既話
佢話確診者

所以緊密接觸唔同

屋企無位比佢放電

買定d肉泥

想問吓樓主
係咪即係強制檢疫嘅人嘅寵物唔一定要去漁護處？可以揾朋友照顧？
你朋友由知道要去檢疫之後係咪都有啲時間俾你去接走貓貓？棟大廈會唔會封鎖咗唔俾人岀入？

我都有養寵物 好驚如果自己棟大廈要撤離嗰啲唔知隻貓點算

陪佢睇天竺鼠車車

可以搵朋友暫養阿 佢係衛生署黎接走佢之前比左貓貓我 不過後黎我朋友可能想check下隻貓，所以佢叫左衛生署果邊call漁護署係今朝帶左兩隻貓去左check 之後等我朋友出翻黎接翻

btw 我簽左漁護署果邊果份免責聲明 貓貓入左去之後有咩事要自己承擔

出色，如果籠下鋪塊紙皮會更出色
天氣凍，注意唔好凍親佢就得，貓比我哋想像中更怕凍，你要覺得佢熱佢先係唔凍。
放佢出黎冇窗紗記得關窗。